Adidas 40% off

有冇巴打想買adi 野？有六折
唔收額外錢，不過唔一定買到

nmd🤔